[E-kids打手] [香港G-dragon] 有無人覺得阮民安d歌幾好聽？

何事我會妒忌 我會擔心 魔鬼搶走你

何事要在意 愛是這麼兒戲

Mv有周秀娜個首